1060 3g vs 6g

邊隻好？
1060 3g 最抵玩
1059 狗也不屌 一定係 1060 6g

1066用家已負皮

網上優劣：
3g
多4~9xx$ 拋贏1050ti
平6gb 300幾500 性能相差不大

6g
多1k 抛贏1050ti
性能小勝3gb

有一說某d game 要1060 6gb chur 行先郁得既，咁旨在3 定 6選擇，不如再多1k上1070 或1080

評已正

睇下玩咩game,有d game你用6gb 1060可能會食你5gb v ram，但其實用3gb個流暢度都差唔多

3gb版既frametime會差少少

其實就真係睇BUDGET既, 手緊先買3GB, 2者價錢相差20%, 效能方面都係差10-20%, 問題係VRAM太少唔會預先幫你LOAD定D圖, 所以MIN FPS 3GB一定係會低, 同埋D GAME越出越大食, 3GB版同6GB版個差距只會越黎越大, 有BUDGET呢400蚊係好值得畀

有咩game 真係要chur行6gb

pubg

D game愈出愈大食。。。
你下年都換撚左張新卡啦

1060 6G既存在價值空間極度狹隘 大部份GAME 如果1060 6G行得順 3G都一定可以 如果1060 3G行得唔順 6G都九成九不行 只有係極度小數既情況下6G係用得著
為左填補個極少既空間價值 班友會用AN撚既睇法話6G多成3G一定勁好多 4核AN機一定勁過得2核既iphone 所以極多人推薦叫人買6G 加25-30%既錢去買6G 填補個1%既用處

冇人玩